Hindrik Konsinge lesk naine Ewa om Räppina perris herra lubbaga, omma errakolno mehhe Kontrakt, Peter Tolmuske katte andno et temma sedda 10 1/2 talre maa Linte küllas wallitseb.
Rappina sel 8 Juli 1864
Rein Pabusk
